新盤開售｜Grande Monaco次輪沽13伙 大手客4,368萬掃兩伙

會德豐地產旗下啟德Grande Monaco今日進行次輪銷售，推出68伙，市場指約10組客報到，共售出13伙。發展商表示，今天錄得1組大手成交，為2伙3房單位，涉資4,368.6萬元，售價分別為2,171.2萬及2,197.4萬元，呎價26,200至26,500元。

想請教下各位師兄, 過年前小陽春提早出現, 過年後仲變埋大陽春. 其實大陽春的意思係咪講緊得番D大手客??

又話有剛需?

好似話要時間儲客喎！